[剃毛]召喚有剃開體毛既巴打入

想問下有無巴打 有剃開加拿大毛同鳩毛既習慣？
因為最近發覺鳩毛生上肚臍，同埋兩邊大脾內側叉出黎，搞到著泳褲果時好撚核突

有剃開體毛既巴打有無d咩剃毛產品好介紹？
女仔就話有果隻v字頭既產品去剃，但係有無d係專俾男仔用？
無理由男人老狗去買隻女性產品

成個女人咁剃毛
真漢子係成身毛㗎

係就用蠟紙啦
剃多幾剃生返出黎好吉架。

去游水，一上水果下，大脾內側兩邊d鳩毛一舊舊咁叉晒出黎，好尷尬

蠟紙唔係好貴同好痛架咩

留名一身毛

巴打大性慾

剪短

就算剪到最短，個根都仲會係到
一著泳褲始終都好礙眼

J附近剪短 突出條泳褲嗰啲用男人剃鬚刀剃就得

你係就咁濕水剃 定係 落埋d膏？
我平時剃so都係用電蘇刨

其實用女人個啲都得
香港都幾難買到for男人既脫毛野

落護髮素

我有諗過買V字果隻無刀片腋下脫毛乳霜，貪佢唔洗另外買脫毛膏
但係去超市俾錢果時實會俾人用奇異眼光望，男人買女人野

洗咩理人
人地收錢唔會得閒理你買乜
一係買多幾樣野囉

貴就我都覺得都算貴貴地，但用用下會越生越少同越幼，啲毛唔顯眼。之後就唔洗用得咁密了。
痛就開頭幾次會痛，後期習慣左就會冇咁痛，我呢家用親都覺得mit出黎個下其實都有啲爽

蠟紙好易倒生

我都想剃肚臍個啲毛 後生細仔肚臍有毛成個阿叔咁好肉酸
用剃頭個啲鏟得唔得呢

本身體毛都多
留名

咁我又冇呢個問題，最緊要係蠟紙本身好，真係可以連毛帶根咁mit出黎。
試過卓悅買七十幾蚊一盒既，一mit啲毛斷撚哂，冇mit埋個毛根出黎sosad
結果好快就生返啲好rough既毛出黎，又大左機會倒生。

聽人講要keep住磨沙，我覺得都有用。

你用邊隻

有剪毛